生活上見過最聰明既女人係點

公司活動 識咗個 大我十年 高我三級既女同事
嗰晚都傾咗幾耐偈 又飲酒又跳舞
嗰晚有一個因公事悶悶不樂嘅同事 佢又一直好耐心咁開解佢
派對之後第二日佢都有Whatsapp我傾咗兩句

佢做生命科學嘅法律工作 主要做藥物專利權
名牌大學嘅化學系出身 做咗陣研究之後先轉做律師

佢提起自己有單案 幫個客推翻咗一個藥物專利權
阻止咗市場壟斷 令到醫療界每年慳幾百萬
佢話覺得好自豪 可以幫到人
我好欣賞佢對工作嗰份熱誠同自信心

佢 聰明 性格好

我嗰晚之後一直都諗住佢 念念不忘
唉 沉左船

聰明既女人真係好吸引

識親大部份都係無主見，跟風，無理性可言

由18歲個年開始覺得 女仔樣靚好快厭
但聰明既女人真係玩極唔厭

可能個女人真係做雞呢